英國宣佈將會全國封城 所有非必要商業須關閉 並仿效德國2人以上聚集為非法集結 首相強調國民必須留左家中

英國好大獲咩

叫德國管算啦

冇test 唔知有幾大獲

哇，頂，老麥都封了……

慢唔慢左d
香港由上年6月已經唔俾一個人集結啦

都只係自我隔離
隱形/小型發病果d 繼續佛系

到大鑊先黎做野已經遲左

要有病癥一個禮拜之後先可以測試，仲要排期

大家繼續國際戰線追擊支那，將全球人怒火放返去支那，咪比支共同班賤畜扮無野

（國際戰線）借助全球爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

踢曬班小粉紅 留學生走再封城 勁到

咁係外國因為集結俾人拉會唔會無啦啦俾人打 俾人姦 俾人推落樓？

Coronavirus (COVID-19): what you need to do

Stay at home
Only go outside for food, health reasons or work (where this absolutely cannot be done from home)
Stay 2 metres (6ft) away from other people
Wash your hands as soon as you get home

bno入唔入得？